{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68683&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주더스퀘어펜션"
    },
    "text": "当ペンションはモダンなスタイルの慶州感性を盛り込んでおり、ロフトの客室を保有しています。 周辺には仏国寺と屈岩が車で6分の距離にあり、普門観光団地は車で5分の距離に位置しています。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車可能で、送迎は不可能です。 客室は0号、03号、20号のメゾネットタイプと02号、202号のワンルームタイプで構成されています。 ペンション施設としては駐車場と無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。 基本調味料である塩、唐辛子粉、食用油、ごま油が無料で提供されます。 また、ブルートゥーススピーカーをレンタルすることもできますし、バーベキュー施設もあります。 バーベキューの利用は炭とグリルを使用し、料金は2名基準で20,000ウォンです。 炭火の使用は5:00から2:00まで可能で、予約が必要です。 客室ごとに個別テラスが利用でき、ご利用は現地にて決済しております。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。 また、ペットは客室に出入りできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室は何タイプがありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプとワンルームタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "仏国寺と屈岩が近くにあり、普門観光団地も車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭火の使用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "炭火の使用は5時から2時まで可能です。予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴で利用できます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に紛失や毀損の責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 326
    }
}